屌喇星 大陸少數民族d女真係好能正

靚撚到
冇化妝都咁靚

屌你老尾靚撚到 即刻down app
原來咁多野睇
條仔一開始問加糖嗎
那可以加微信嗎

咩地方的人

屌你 真係好撚正

靚到唔敢對佢有性幻想

點解app store 裝左app
搵唔到個user

笑個一下
世界上原來有仙女

你搵到都冇用
都唔係條女個id

冇化妝?

真係少數民族or著左少數民族服飾?

樓豬驗眼啦 冇化妝

好pure 好true

lm

個feel好似好唔想俾人影但又唔敢爹

咁先正

咁都叫無化妝？

秒殺所有泡菜女星

抖音 巴打玩埋"快手"la

真係好正

冇化妝

冇化妝？毒撚真係易呃

一般貨式.jpg

好撚正。如果係港女應該會講屌你老母走啦狗公

好L正

真係好靚

樓主眼疾

係女人都覺得靚

同伯母一樣

我都想揸威先

男人真係易呃

樓主無見過女人？
著住件衫就係少數民族？

男人真係易呃
搽晒野都冇化妝

樓豬係咪睇得av多，睇到大近視

平心而論，中上 算靚女

我普通話差
佢係唔係話 買多啲 可以揸

買多一點我給你揸

有個迪麗熱巴都好正

團購得唔得

原來連登咁多支那狗公

唉...樓主出下街啦....

冇乜撚咁特別 以前返去三沙一水
呢d質素周街都係 多到你食唔哂 每件150蚊一餐

識貨

旅遊景點不嬲會搵女著套衫扮少數民族架啦
真係少數民族日曬雨涼淋咁多粗重野做邊有咁白呀

走過轉西藏,啲女都黑黑實實咁,好樣嘅我都係見過一個

就算係五官靚D都係哂到好黑

無化妝 樓主現實生活見過女未？

王菲以你邏輯應該係印地安人

咩app嚟㗎

抖音

仲有個apps叫 ""快手"" 勁多靚大陸妹

一般

同埋條女聽口音同用詞係廣東妹
少咩數民族

玩呢個app會見到好多宜家既00後生活
唉

未到好靚

冇化妝？
你係咪盲架？好明顯有眼影唇膏啦

真正少數民族又黑又柒

熱巴

少數民族都用抖音..

抖音
正宗冇見識既弱智大陸鄉下仔先會用
連登居然hard sell 冇人反

仆你個街，連登竟然開始吹奏抖音呢個劣質app

咪又係雞

btw 又真係幾正 冇北姑嗰種搽脂抹粉雞味 好清秀

淡妝姐 五官真係幾標緻

蝗樣

劉詩詩 回族
少數有氣質又唔蝗樣

咪撚吹奏大陸app啦屌

識佢真人，叫阿圭，平時飲熱檸茶都唔加糖，痴線

冇化妝?
個咀咁撚紅?

廣場大媽的少女時代

成日熱巴始終有審美疲勞

Btw, 條女有D似葉蘊儀🤔

圖牙

佢係少數民族之首席美女，好難唔提佢